{"id":"o7","orderID":"o0007","name":"Grammle-O7","slug":"hunderte-gross-klein","aliases":["o7","e2dbc2c4e35040bd7a96c61770c99927"],"arten":"warnung","kategorien":["orthographie"],"wrong":"hunderte Besucher","correct":"Hunderte Besucher","wrongex":"An der Demonstration gegen Putins Angriffskrieg nahmen **hunderte** Menschen teil.","correctex":"An der Demonstration gegen Putins Angriffskrieg nahmen **Hunderte** Menschen teil.","wrongs":["\\bhunderte(n|N|r|R)?\\b","\\b(zehn|hundert)?tausende(n|N|r|R)?\\b"],"explanation":"Unbestimmte Mengenangaben werden großgeschrieben.","note":"durch Rechtschreibreform aufgeweicht","source":[{"spiegel":"https://www.spiegel.de/kultur/zwiebelfisch/zwiebelfisch-abc-hunderte-hunderte-a-421861.html"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/hundert#rechtschreibung"}],"status":"2022","uid":"e2dbc2c4e35040bd7a96c61770c99927","type":"regeln"}
